有冇極速入眠法？

失眠左兩個星期
開始會係呢啲時間擔心自己又瞓唔到
大家有冇咩極速入眠法或者瞓覺嘅方法？

你好眼瞓
你好眼瞓

食褪黑素

萬通寧

隊酒

diy

5Htp

打個飛機再訓

飲酒

我會係咁feel住自己心跳

做運動啦
之前未做之前可能半個鐘-一個鐘先瞓着
依加5-10分鐘

早起床
Keep住做嘢
唔好停落來
忙完好快瞓著

心亂咪失眠。數息集中返個心息就好快瞓得著。首先瞓喺床度，唔好諗住要瞓覺。慢慢呼吸，吸一下，呼出嗰下個心數1，第二下數2，一直數到十。再由十數倒返轉數返去一，再由一數返去十。個腦有妄想走出黎唔使理，一直咁數落去，唔好數錯數字就得

大學上堂聽書

飲鑵金牌嘉士百

研究下瑜伽嘅「大休息」，幾有效。

睇書 睇好悶既書
訓到流口水🤤

agger

加多杯咖啡，將全日既能量值係一朝早就chur盡佢，夜晚自然一撻落床就訓著

牀上睇書

唉 又訓唔著

頭先12點上床
訓唔著碌緊電話
聽日返7點

以為睇電視睇到眼訓就瞓得著，碌到上床都係瞓唔到

逼自己睇英文新聞
好快訓到

dl 白噪音app 聽住訓
勁快訓左 訓得勁好

樓主 有冇生飛茲呀

訓三個鐘就醒咗 訓唔返

食抗敏藥 + 褪黑激素

我係成日醒，無深層睡，唔知係咪壓力大

係咪黃色/白色果啲藥丸仔，之前醫生開左啲比我

係呀 我依家食緊lotadine
藥房賣10蚊一排

我本身都好難訓著
哩個combo真係令我易訓左
不過當然如果果晚好多野諗 都係會失眠架
唯有啪多粒褪黑激素

唔想依賴左，通常第日有緊要野/好早起我先會失唔敢亂食，黃色果種食完個人攰一日

因為抗敏藥會抽乾你身體入面嘅水份
飲返多幾L水就ok

另外我食哩隻係第二代抗敏藥
無咁大副作用
你可以試下

我本身有鼻敏感所以一路有食開
訓多左真係人都健康d

我係喺個腦度建構一個故事

例如可以玩一個月嘅
就係流落荒島
跟住每日瞓覺就當自己有一日
睇吓可以起到啲乜嘢出嚟
打獵陷阱嗰啲
然之後個腦就會幻想自己係個荒島度瞓覺
咁現實中就好快瞓得着

聽podcast好似d廢老咁聽到訓

帶眼罩
利申 之前瞓得差 帶咗明顯快瞓著
aeon12蚊店 有立體鼻樑立嗰隻

倒轉

易瞓 但唔好瞓
照扎醒

Zolpidem + Quetiapine

捽碟

好撚臭

sportify/YouTube播lofi chill study beat，幾粒鐘嗰啲

飲奶

唔知點解次次飲完奶都好眼訓

返工

美軍入睡法

試下夜晚操腳

暫時未有

建議訓係到冥想
我訓教時間長期唔定時
但每次一冥想就訓得著 即使本身唔眼訓

如果你試過坊間啲容易入眠嘅方法都唔work
我會建議你睇下中醫嘅 可能你身體有啲小問題

我之前有排又係無那那失眠 每日4點幾先訓得著
之後去睇中醫 佢話我陰虛 執左兩劑就搞掂了

我會調節呼吸 慢慢吸氣呼氣 跟住就會不自覺瞓着咗
日本有隻敷眼 有香味嘅都ok 令到自己放鬆啲